想問下大家名古屋或者周邊有無咩地方好去？

之前去過兩次，想睇下有無其他野睇下

利申：去過高山同白川鄉果啲